唉！SSNI - 209 睇到我心都碎鳩埋！

心疼

痛

Seed?

假嫁

當真睇會好睇d

仲邊有人download!

我講緊條仔

i mean 劇情當真先會入到戲

我都係講緊條仔係假所以好撚慘

S1真係好垃圾
差唔多有哂最top果班女優
又淨係識拍淨扑野片
劇情片又垃圾
特別係樓主你講呢個系列
鏡頭擺位差 咩都睇唔到 班女戲又屎

Still a Better Love Story than Twilight

今次喊戲算好

我都覺
明明橋本sell腳但d鏡頭又唔落腳道

係幾正

seed 呢

Dl左中文字幕版，當戲咁睇

sick 野

!? 依個真係要

問樓下

seed

搵唔到中文seed

我都等緊

邊到有！